巨蟹男會主動嗎

巨蟹男會主動嗎

會啊！

巨撚屌巨蟹

on9星座撚

會呀仲會好痴身，不過要等你主動將佢追到手之後

唔會 返到屋企就會

男人真係鐘嘅冇話唔主動

主動條件係佢對你有好感嘅同時亦都要清楚feel到你係鐘意佢，如果唔係就被動
不如畀多啲signal畀人
利申：巨蟹

無錯 係未知道人地係咪都有心之前一定唔會做任何野
最緊要唔好俾佢覺得你玩玩下唔認真

會呀

利申我係